「黃色經濟圈」係一個宣傳機制

可能大家搞錯左，根本唔需要執著於店主本身係黃定藍呢個概念
「黃色經濟圈」應該用作一個交易印記，即係你認唔認同都好，你為左唔乞食就要係店內貼滿抗爭海報
而藍屍，要麼終身食富臨，要麼接受一間貼滿五大訴求、香港人加油既食肆
呢個做法好過你重建連儂牆，因為你「被迫」坐係餐廳起碼半個鐘
當然你問我有兩間食肆，一間老細係手足，逢星期日企最前排，一個係藍到紫既廢老，點揀？咁當然係前者，不過若後者係一間貼滿文宣既食肆，食完亦冇需要懺悔。
希望大家唔好再拘泥或集中於懲罰某幾間食肆，勇於懲罰其他黃店，先能夠擴展呢個idea

【黃色經濟圈】無需分級，加評分同推薦就得

同意尾個幾句